你已經被接駁到..........

我想請教下各位巴絲
話說我每次打電話 佢既電話成日都話「你已經被接駁到....留言信箱」 但係佢響都無響過 點解會咁既？完全無嘟嘟聲 萬能的巴絲 好希望可以得到你既回覆

對方熄左機？

張卡冇人用囉

張卡有人用架 只不過係某一段時間內係咁

對方熄機都有機會 等我驗證下先

其實我想知 會唔會有app有呢啲block功能？
如果對方聽緊電話 係咪起碼都會嘟幾下先

比人blcok左/佢熄左機

啊 我仲想講 會唔會咁岩 我試過幾日都係咁

Block左你

哇 咁絕 但係佢一陣又unblock返
佢會打返比我

推

飛左線去一個熄左機既 number

佢係咪用緊iphone呀？
有勿擾模式，打電話唔會響同埋會等於cut你線，但會見到自己miss call

睡眠模式

係用緊iphone 啊 勿擾模式 係咪即係night shift?

我琴晚羅左部手機試過 發覺block左既 至少會響一下 飛行模式 就唔會響 之後就直接飛留言信箱

night shift係較黃個螢幕 夜晚用對眼睛好啲
請勿打擾應該係月亮嗰個
或者你去設定較請勿打擾都可以